原來廢老知道我地特登唔讓座

聽到隔離台個呀婆講有人讓座俾佢

（呀婆）：

今日就好呀 有人讓位俾我
通常讓位個d都係中年人
可能佢地屋企有父母啦
D後生既成日扮禁機唔讓位架

估唔到廢老觀察力咁強

有自知之明就好喇 慢慢企喇死廢老

而家d 後生真係型到震。

唔讓咪唔讓 白紙黑字寫明要比老野優先坐咩
仲要講到年輕人無老豆老母咁

所以每次係總站上車坐都唔會讓

可能佢地無孫

次次都係坐係度睇書 最好拎英文/其他語言 廢老唔會有膽串你

我直接望住班廢老，擺到明見到都唔讓呀，吹咩

廢老既邏輯

有朋友試過坐巴士最近落車既位
有個呀伯行到佢個位就用拐仗係咁督佢隻腳
朋友即刻縮開腳
然後有個呀婆上車就即刻讓俾佢 呀婆仲講唔該添

佢地又懵唔哂

我扮訓算

同台有個小學既孫女 佢想教訓下後生仔咋